尋黑色銀包

上車地點：旺角染布房街
下車地點：東頭邨振東樓
有付車資，疑似下車時跌左係的士到
時間：2月19日 01:15 am
遺失物品:黑色Herschel銀包。內有身分證(SiuChongShing)、車牌、滙豐提款卡、中銀提款卡、東亞信用卡、八達通、現金約$700元
希望有心人如拾獲此銀包
可致電51345525。
$1000薄酬。
麻煩大家，唔該晒🙏🏻🙏🏻